四月嘅香港 三成人因為冇口罩而感染肺炎

四月四日 林鄭月娥病逝 死因：武漢肺炎

有冇口罩都感染啦

係就好

唔係3月咩

三月一成

唔撚出街喺屋企罷工咪冇事囉

黃絲又赢

四月十日 其家屬受武漢肺炎感染，搶救期間失禁及向天救饒，幸相繼病逝

我可以捱到3月頭, 剩低10個會唔再出街

3月30日
全港DSE考生戴豬咀考試
香港已成風之谷